點樣申請邀請碼？

有朋友想註冊， 但無ISP &院校email
有咩方法可以申請到？

Pm我